QTR:
Negru GND
Alb VCC
(nu folosim gri, maro) - senzor 1 si 8
Violet 2 - A5 (cel mai din stanga)
Albastru 3 - A4
Verde 4 - A3
Galben 5 - A2
Portocaliu 6 - A1
Rosu 7 - A0 (cel mai din dreapta)

HS5496MH servo - lucreaza la 6V
Portocaliu comanda - 11
Negru GND 

L7806CV

Motor punte dreapta:
Output A-red
Output B-black
In A - 6
In B - 4
PWM - 10

Buton: sus oprit, jos pornit


Motor punte stanga:
Output B - black
Output A- red
In A - 3
In B - 5
PWM - 9	

